9月11,12 pt job男女都得

超級簡單工作
非勞力，手作仔，坐底痴貼下野
9月11，12 二日(2-3人)男女都可
地點 葵涌 室內有冷氣
10am - 6pm
包飯 $500
有興趣 tg: Doubleon

食水深

我自己公司搵人幫手咋 好易做，但得我同個partner 兩個人做唔切

無budget 同埋真係呀婆都做到，有無呀婆contact

有幾多嘢痴？

13-14就得

tg

540件 其實係有將4粒磁石仔痴落一塊好輕既鐵片到 完

冇其他時間？

Tg 左你 未覆 係咪叫胖虎 定係我add錯人

500 per day ah

搵左你
求覆
失業
兩日都可做